返office工如何識到女性朋友

依家23歲最近轉左返office工一至五9至6

六點起身夜晚9點先返到屋企

得四五個女同事，但份工係自己做自己case

一般無咩交集

平時星期六日都係約男性fd

莫講話揾女朋友，我淨係想睇下有咩途徑可以識到女仔做普通朋友

唔好講咩交友app，我唔係要識娘娘女神保險雞sp ptgf

我淨係想識一啲對感情認真嘅人

大家通常識女性朋友都係經咩途徑

利申：認真問

認真問就咪上連登問啦呢到全部都係毒撚呢㗎

相親

Office工最多女做㗎啦

你的樣子如何

交友app啦，係咁架啦

我office好細，加埋我得6丁友，雖然全部都係女，但平時做嘢好少交集，自己做自己

抵你做死一世毒撚

連登邏輯

靚仔=連登無靚仔
中上樣= 油頭毒撚
中間樣=毒撚
下樣=又肥又毒撚
地底樣=萬年地心毒撚

同事一齊lunch?

有4,5個女同事都好，我全男班
都唔知點識

你唔明加啦 兩個掃把34十
其他同事都有仔

我想㗎？

全女班一樣識唔到

轉工

最近先轉呢份工

你唔識撩下人既咩？無交集

再轉

兩個掃把34十
其他同事都有仔

我想㗎 ？

office 細，有多女仲想點呀
咁都識唔到 出去咪仲難

呢個真
我細office全男班添
連四五個都唔敢去 俾多幾個都係哂

留名學識女

你有冇諗過其實唔關份工事
你份人摺 俾你係女人堆做野 都唔會有你份

一開始又話識朋友
轉頭又嫌人地年紀大 又話有仔

我寧願返全男班嘅工 女人就係麻9煩